工會籲當局向航空業員工提供津貼與再培訓及優先打疫苗

香港民用航空業職工總會主席李永富說，疫情至今有近1萬航空業員工被裁，促請當局提供津貼或再培訓機會，建議當局為機場從業員做強制檢測，以及日後可優先接種疫苗。